今時今日平時有咩事都唔會走去搵差人

見到呢條無聊八婆新聞，心諗孽脆脆報警時係咩心情？（不過佢似係藍絲撐警果啲仆街）